幾時開始派散水餅變左老馮 仲要比人嫌cheap?

一直覺得散水餅係小小心意 人地有派既梗係多謝人
冇派既咪冇派。

但係唔知幾時開始 啲人覺得冇派散水餅係一個問題 仲要嫌人地買得cheap
呢樣又cheap 個樣又cheap 係咪以後散水餅要半島到買？

呢個仲要覺得散水餅應該派比全公司既人

終於有個講人話

不嬲派散水餅係隨心
咁cheap咪撚派啦

樓主捕捉曬佢地啲西人口面(除左最尾嗰幅)

相由心生最尾個個順眼幾多

公司總係有依啲西女人 嫌三嫌四 如果係你上司仲死得 返工好撚辛苦

西口西面，唔怪啲人會走

嗰班港女同嗰條肥閪校長有咩分別
不如定時定候進貢堆閪餅券畀你班臭閪食好無呀

補翻條link
我覺得你怪人冇派都情有可原
但係嫌鳩人地買得cheap係咩事

cheap 野真係唔好派, 屌你俾件美心我做乜鳩

徒quota 食垃圾

嘉頓雜餅

從來唔派餅，派黎把撚

買得cheap 拎盒垃圾係我面前叫我揀
點揀得落手
cheap 野不如慳返少少錢

對上一次公司有人派散水餅派 beard papa, 仲預到每人2件

咩情況下要送餅我都會送蛋撻

冇 一試就試到你係cheap人

我淨係會請熟嘅同事食返餐

你件垃圾都係比人嫌慣

哇屌 d嘴臉衰到

食咩好野多食到咁樣衰

屌你老尾 同啲西女人做野真係煩 做一件事可以講咁多野 嫌三嫌四

東海堂都唔得佢揾緊幾錢一個月

買開$4.5 西餅
有撚人記得咩

佢地做開細公司得十幾人果D?
多少少去到百幾人果時佢地就唔會咁講
肯定即時連登仔上身: "使L派咩"

走完第二日冇人記得你啦
黎緊唔諗住派
同熟既食返餐咪算

屌你老母，d樣望落26歲都無就已經學人做老屎忽要散口餅點點點

到佢地做左十幾年野就知去到做野既地方係咪真係要咁在意派呢D 豪華散水餅....

拎啲錢同熟嗰幾個同事去食飯好過啦！
反正你都唔係依間公司做

其實食開人地d餅都知
時間耐左，邊個邊個派咩餅甚至有冇派你都唔撚會記得

呢d 垃圾街訪成日拍埋d無謂野懶好笑咁 on99

係好感情有好路數升職走定咩的約你出黎食飯開心下啦
仲散水餅 頂你唔順走人又要請你食囉?
反智到
東海堂成廿蚊件仲唔得?
出mk買六十蚊年切餅請成個department 四五十人食好冇?
講野都唔撚用腦

最撚戇鳩係去旅行一定要買手信嘢食，
平時已經要做埋老屎忽個份，日日收遲工。

你阿媽個臭閪，我用自己嘅員工福利，自己嘅大假去三日台灣旅行，冇買嘢食比班老屎忽就嘈嘈閉！

但係輪到啲老屎忽去旅行又唔會買比啲新仔㗎喎
點解有啲人咁撚乞兒？
大家係幫人打工，點解有啲撚樣高人一等d,大石砸死蟹？

唔撚派

做返同行就派 唔係同行就byebye

10年前做暑期工
買左40幾件東海堂散水餅派
仲要比個老屎忽話cheap 唔好食

我寧願請自己team食餐好啦
派通街, 派貴嘅自己銀包傷; 派平嘅你班撚樣又嫌3嫌4 同你好熟咩

好簡單一句講哂
感情好咪有

見到咁多正評
希望大家真係可以改變到呢種風氣
謝師宴呢種風氣真係咁耐都改變唔到

真心覺得你唔係同我熟就唔好請我食
欠一個人情咁

派俾全公司? 條友未做過MNC? 有時隔離team d 人叫咩名都未必知

真係熟果d通常圍內請食tea
我成日叫fd果d同事買串燒賣比我就得

派哂全公司笑左，淨係自己department都千幾人啦

格仔外套個條女cheap到 買咗都唔想請佢食

on9，我都走人，仲理佢嫌唔嫌cheap

成班廢青廢中

全公司

即係要我飛去世界各地派

未試過派，走就走

如果係政府返工咪要派埋比林鄭先得

講真 唔啱食就咪食

利申 做投行 派starbucks
係咁cheap 唔like就唔好嗌唔好飲

到而家都唔明點解要派散水餅
睇ig見到d asso同學做intern都要派
我返工一年內辭職既話都唔會派

Bread papa咁撚cheap

居然仲有人買英水餅
利申：已經三單冇買餅，反正人走茶涼
不如用d錢同舊朋友食番餐好過

睇下咩級數啦，team head咪派哂全公司囉，薯仔一件重要派哂全公司，每人幾十蚊，只會俾人笑你傻仔

同同事好就派.....唔係就bye

大家成年人，唔通為左你件cake仔咩

成班青年中年樣，但係啲心態仲衰過廢老

第二幅個女仔個樣衰到

睇完幅圖我信有相由心生

派俾你仲要嫌cheap，你唔好食啦

不嬲啲嘢一係唔好做
做就做好啲
派舊屎出黎唔食又唔畀面，食又辛苦自己，搞到咁尷尬為乜

問心喎, 如果唔好食真係唔派好過派
派又寒酸, 收又唔好意思話cheap, 自己又唔想食

試過last day俾我個ger 叫我去買蛋撻俾全office人先好走
買咗$8 x 30個
諗返起都覺得on9
仲要淨係做咗3個月
仲要前一日已經買咗盒royce朱古力俾我team 分

最尾果個 如果講錯野
實會俾連登仔話係大陸狗

學校啲校規都百年不變，唔哂諗啦

派乜撚嘢
欠撚咗你

買幾包大大包零食入面有好多獨立包裝嗰啲每人幾款咁派

又要揀又盛 麻撚煩
請全公司食個tea仲好

樂天熊仔餅

唔派咪唔派囉
而家一撚定要派既咩

你都話唔熟人地都辭職走 你記得人 人地都未必記得你啦 欠咩人情

派黎把撚咩 成班乞衣閪同事

以前有個fd 返part time 2日搵得400蚊左右
返左半年quit 嗰陣走去買成500幾蚊散水餅
我笑鳩佢 仲俾佢屌返轉頭話咩
「商業世界係咁架啦 唔買會比人唱 第時返full time會比人笑」
簡直係痴鳩線

佢呢d啱食拜神包

想食貴野咪自己買囉，送既唔岩食咪算
嫌左嫌右既乞衣

咁你真係淨係襯得起美心嘛

我公司成千人係咪要派哂呀

第一份工好憎個八婆上司 所以走
Last day買凱施4蚊西餅俾佢

佢塊面西撚到

真係想知佢自己會派咩散水餅

你算厚道，暑期工都肯買仲要東海堂
我當年暑期工無買，成年後畢業番翻去請我做長工

其實佢地工都未翻過 係到扮曬有經歷

想問大家覺得pt返咗一年幾洗唔洗派散水餅？
利申 d ft同事都西西地 係同一兩個pt fd only

真係想知呢班人會派咩散水餅比同事食
會唔會就係買佢地口中既美心、東海堂、聖安娜

我唔買你咬我食呀

佢本身唔撚靚啫

咪係囉 有感情我都唔會辭職走人
無感情我留返個錢比乞衣好過比班虛偽同事

同同事關係好咪派囉 關係唔好嘅咁益佢地做咩
搵好多啊？下下要派廿鳩幾蚊嘅？

呢樣真 其實買唔買 之後都無人會記得你呢個曾經同事 最多咪當下比人議論幾句 關佢閪事

挑，班閪人散水我估直頭無餅
留一線他日好相見，好未請食東海棠
見過人散水買一盒蛋卷、一包大陸製零食
黎啲都係心意姐，咁介意自己散水係未買Lady M請大家先

梅嚟㗎你信啊？

睇散水餅就知你平時對個員工點啦講真 利申而家果間好閪，黎緊會走準備派聖安娜/美心算，前公司待我不薄，專程由老遠入上環買又貴又好撚好食既法國甜品俾佢地，果陣個個爭住要食多幾舊

3唔識7 走過黎派
你都唔好意思拎啦
派全公司
同埋 唔係個個都有胃口食

人地公司可能得5,6個人

派餅其實根本就係公司留人既陰謀

: 屌,唔撚做, 聽日遞信
: 屌 唔係喔，走佬又要派餅，唔派又比人笑，派又冇幾千
: 算 做多陣先

之前返intern 一個月6500，乜撚野都冇學過，然後指意我有餅派

傻撚左D老女人

唔派咪唔派
反而唔會再見

心諗你乜水

剩係派同部門
唔同部門而又唔熟既
真係睬佢都有味

做得開心就派姐，你老母日日請我食屎，我走仲要比面你請你食餅？有無咁奴隸啊？

睇公司對你好唔好既姐
d 仆街平時hi bye都無句
收到風又屈你件餅咪比件鳩屎你食
真係好上司教你好多野
唔好話西餅請你去食閪餐都得啦

對上份工冇派頭也不回咁走，group都收工即退乜柒都冇講

我唔會派

散水餅放雪櫃大家食
你唔食大把人食 關人咩事

所以話買六合彩做散水最好

買係人情，唔買係道理，請你食野仲要嫌三嫌四

雖然我買散水餅就買開cova/ 半島，等於大大聲聲同啲同事講自己有好路數又加左人工，你地慢慢係度捱啦

派曬全公司？
我舊公司成萬人喎

依d 閪人送兩罐嘉頓雜餅比佢就得

散水餅係應該要派既
只係派餅既起碼要係公司做返一年兩年先啦
一年都冇派咩散水餅呀

對我好個啲我百幾兩百請食一餐飯有咩所謂

一個禮拜的屎儲埋整幾個屎餅比佢地

格衰真係有樣睇

聽到同事講話聖安娜西餅好撚難食
一路食一路講

西口西面

戴眼鏡咩背囊個條柒頭其實想點
乜撚都話唔得唔得？
洗唔洗每人請去轉法國飲紅酒？

咁我想問
散水餅係咪要馬卡龍嘅質素
先至唔叫cheap

班MK仔港女係咁上下啦

派開美心，中意食就食，唔中意就算

公司咁多人，點派得曬。。。。派自己部門呀？有得食咪算好囉，要食得靚嘅自己買啦講真，同事派得都係禮貌、心意

我唔會派，公司對我又唔係好，同啲同事食餐飯咪算。

利申。做左3年，已遞信5月頭走，一定唔會買散水餅

理閪得佢地點諗，都走啦仲曬錢係班咁既人身上？

蛋撻最啱

根本睇你人緣係點

散水屎就有份

第一次派散水餅 自己條team派robuchon,識既派starbucks
不過撚有人記得咩

美心最平果隻不如唔好撚派啦
唔係cheap唔cheap既問題
你又要比錢買又冇人想食
大佬呀人大左食野有quota架

問條仔收過最好嘅散水餅都答唔出

你唔諗住返去長做就唔好派

特別第二條女正宗相由心生仲要講到七情上面個歪嘴樣 平時都唔慌好相處

最近派散水餅
淨係派有合作過
買東海堂都買成45舊
洗成950蚊

遲下買老麥算

五個有四個都係女人
女人真係好鳩煩
又小氣又計教又度縮

派你老母
轉過4,5次工無次派過 0n99

我至撚憎派
就係做得唔好/錢/唔開心 etc全部都係負面野架啦
小數既結婚生仔呢啲好事就例外
如果唔係派黎托

咁嘅嘴臉 可以想像到平時工事上會點樣相對
水泡餅都唔撚想請啲閪人食

幻想到遞撚埋盒餅過去
堆臭閪就jap jap聲好唔情願咁拎一舊 怨婦聲講 thank you

買啲狗餅做散水餅就啱架喇

話美心難食，不如唔好派既

有無諗過佢就係憎你地好耐，仲要考慮你感受？

唔買光酥餅比你地梗咪算好，再嘈比屎你食

男既都成碌柒啦 物以類聚

同開年利是一樣，派嗰個同收嗰個都係表面和氣內裡嫌棄。利是都算傳統，散水餅堅做爛市。

其實係咪大年紀啲反而唔係太care 我細佬翻個part time都要買散水餅 我問佢啲人係咪對你唔錯 佢又話唔係 佢話唔買既話冇禮貌 比人講 真係想知佢地邊到學翻黎

做得唔開心派你老母就有份啦
同你好熟咩

辭左兩次職都無派 只係同自己team 食飯

推

屌你個閪 個情境出曬黎

啱呀
咁咪集體唔食
到放工等你見到PANTRY一盒盒冇郁過
更柒既周圍叫人去拎但係冇人郁
一係入一入去見到美心白綠盒轉頭返埋位算
睇下咩感覺

其實真係唔派冇所謂 反而有人欣賞添
擺明東家唔打打西家 各行各路有咩所謂
仲鄧你開心
但買D垃圾返黎浪費就顯得你戇鳩
自己拎黎柒

....做3年都唔買...

做得唔happy仲派咩

熟個的食飯飲嘢啦，點會差在個餅？

唔派啦 淨係請d熟既同事食飯咪算

嘩，我屌你老母
派散都係度厭cheap, 依班人識唔識咩叫禮貌同尊重
有個仲係度話咩東海堂唔好，美心唔食
我屌你老母呀，你派咩餅咁撚把炮？派餅愈貴先叫好？你同d廢老思維一撚樣，你不如直接派錢算啦，派餅個意義你都唔撚柒明
on撚99咁
真係笑撚死人